入來留言者，呢個sem gpa最少升0.1分(2)

聽天命之前要盡人事先，溫好書信心十足就冇野好驚

正評者升0.5:-)

Ok
留咗兩個係咪升0.2？

咁你努力左未？

努力緊

過3就得

只求all pass

你個名

再升就爆

留多次名啦 唉

正皮

皮已正 言已留

星期五六有兩科open book

正皮求爆4

呃正評

衝啊

求升gpa

想升1.28分

留名

希望過3.5

起碼升0.6

Agger

希望有用

Lm

呃正評 垃圾

保佑我過3

升多次

保佑我過3

爆四plz

ho la

求all pass

保佑我過3.7 please

求合格

加左果d gpa係樓豬度扣

溫書

lm

求過3

死硬

求>3.8

我都想呀

皮已正

要0.3先夠

屌屌屌！

又正評又留言

升！升！升！

希望啦

升升升

希望得 我真係盡左力

升啊！升啊！升啊！

好需要

web page pass!

ok

留名+正皮爆呀

過2.5就好了

求second up

Hi

承樓主貴言

唔跌已經好開心

要升0.3呀

過三plzzz

知道

仲上連登 溫書啦乖

0.6入手

仲有最後一科 但完全未撚學過 好撚難

哇，個個唔洗訓

求唔defer

大家一齊爆GPA

LM

希望如願

有無人今日上晝考final但依家都未訓到
緊張

屌

123

冇可能升到
上個sem 21 cred爆左自己最高
今個sem 12 cred有科係必炒，點除都高唔過之前

無可能既事

留一留先

先升0.6

而家3.1希望升到3.6

Up

ok今個sem唔要F

拜GPA神

再留

Help😭

semg 升0.1已夠我追hon

頹廢中 無救了

岩岩考中樂，唔係好識

已經搏盡咗

唉

引用我個留言者 Gpa 再升0.1

爆4啦多謝

留左言先 今個sem已經好似爛左

求過3 正評左

揀錯科
Math求C+ 最好有B-

有2好開心

我要爆4

講真一句
唔好做高分低能就得

無書讀啊！！食屎啦！！

要過3呀呀呀呀呀呀

Ok 一陣考但溫完好似無溫過

今個sem仆硬街，有6科要考
利申:仲有3科要考，考到23號

覆完熄上網溫書
0.1好過無

升0.2

N展仔lm

希望承你貴言

希望幫我過3

留名
可能defer

Hahah

考完，求升0.1

今個sem有3.2就滿足

留言了

Ok

Year 1 sem 1
唔留名了

我想試下過三啊

升1.0分

俾我爆四

如果真嘅就好

努力左 我想爆四

兩個po前後升咗一

All pass留名

2點幾就夠

fm sem1求過3

正皮留言求平安

正皮保平安

冇跌0.1都偷笑

留名求合格

4A1C睇怕都跌

留言

留名跟進

俾我過3.5ok?

我淨係想過3

今日正式完sem

過三就可

升爆分

輕輕一推

留明

一鍵留明

我想試下四可唔可以再加0.1

有三已經好開心

推撚爆你

後日就考
有排都未溫晒

兩個留哂

寧可信其有

留名
好驚

Pls

升!升!升！

LM LM

努力努力

畢左業, 我果0.1 讓比下個啦

唔跌多過0.1 已經夠

多0.2就夠

過3

正皮求過3.5

考哂試鳥

加埋升0.6

屌樓主老母

留

留名！

正皮求pass

我

升啊升啊我要升啊

求神拜佛

一鍵求offer

我想過3炸

Yo

求3

推啊

畀個希望我

Hi 我好需要呢0.1

啪啪啪！升！

今sem頭拉上三

可否上到3.6

加油

屌你呃正皮

利申：皮已正

正皮，上一頁。

上啊

只求努力不留遺憾

希望keep到有second up

只求pass

衝呀

留名希望有心機繼續溫書

但求全pass順利畢業

姑且一試

開始瘋狂留言先

爆4

fatc fatc

想有3.7up

過3 就得

睇怕今個sem都唔過3

跟樓主搵食 輕鬆過3

fatc fatc fatc

求pass咋

跪求過3

只求過三

想努力，但無動力

lmlm

升呀

okok

已足夠

過3呀

On

All pass！

言

求神保佑

只求過3

寧可信其有
利申五科預計炒只少兩科

留名 比上個sem多0.1就有dean's list架啦

多謝樓主祝福

留個靚名

可唔可以比我專心啲溫書

認同

Final 已考不過都希望升多少少

最後一科

幫人留ok? 佢今日考試

fd留名

幾大都留

LMLM

呢個sem盡哂力

過3就一定，希望再高

GPA爆四

有一科收皮（疑似

係就好

final year 唔想fail 唔想retake 唔想defer

ok thx

幫fd留
cg升0.04呀please

升到GRAD

求超三

入嚟湊下熱鬧

希望唔會肥任何一科

好

希望有3.....

上個post留完名加正皮 升左0.9
繼續保佑我

希望升到啦

居然有人會信d咁既野
利申:正皮

加分加分

琴日考試做漏左成版 求下你比個靚grade我

日日摺拉

Thx

升呀！

爆四

強帖留名

多謝你

我要過3爆4！

老子什麼鬼都不信

留名

我要過3呀

屌你老母

3.5

估唔到呢個post都可以過20版😂😂😂

多謝

正評加留言升0.6

好過無

升左0.5 多謝

希望有3.8

希望過到3

祝大家過四爆五

imim

爆4啊

留名留名 要爆4

真係唔好唔信

一定要升呀

希望努力有回報

LM 升grade

過3 please!!!! 已盡力。自知無法爆4

留名升Gpa

唔想defer

求升GPA

希望有3.2

係咁易就好

求算 present衰左

pish

求3.4

正皮支持

呀！！！！！！！！！

希望過3

過三就滿足

劉明

留言加正評

如果可以正皮多幾次就好

升左少少

再拜

一齊集氣

共勉之

thx

快

升呀吊

我想升1分

留夠十次先

3.3

求pass

求靚grade

靚grade神

完啦，u life

見到個post即刻衝左入黎

正評左

hi

我想過3咋屌

求升

好撚努力求4

hey there

升阿！升佢老味升阿！

一定要留名

結果真係過3

正評留言都驚唔撚過2

比我

我努力左好耐，求你比我3.5

正皮左

希望真係升到

天靈靈 地靈靈

爆4上去

GPA god 🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

升啊

我有勤力到架

想過3就ok

All pass🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

上上上上

Lmlm

保我未放個科拎A

就出grade

2nd low

冇了冇了

升左0.1

無 dean list